# Караваев Григорий (5)

Предварительная оценка - `5`.

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - в процессе.

- [Ok] Вместо `auto buffer = new Reader(n, m); ... delete buffer;` можно просто создать объект на стеке:
`Reader bufer(n, m);`

- [Ok] Что произойдет, если во входном потоке слов меньше, чем длина фразы? -> добавить тест

- [Ok] Фразу в выводе должны быть отсортированы в обратном порядке
("в порядке убывания частоты встречаемости").

**Тесты** - в процессе.

- [Ok] Вместо использования файлов в тестах, лучше передавать в `count_phrases` `std::stringstream` с содержимым файлов.

## Тритсет (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Операторы `&`, `|` должны быть константными и принимать константную ссылку в качестве аргумента (т.е. `Tritset operator&(const Tritset &) const;`).

- [Ok] Оператор присваивания должен принимать константную ссылку.

- [Ok] Не изменяющие объект методы (напр. `length`) должны быть константными.

- [Ok] Добавить реализацию операторов `operator&=`, `operator|=`.
**upd** по аналогии с оператором присваивания, `operator&=`, `operator|=` должны возвращать ссылку на себя,
т.е. `Tritset& operator&=(...) { ... ; return *this; }`

- [Ok] Выполнить [дополнительные задания](/2018.cpp/task2).

- [Ok] Пожелание: Для вывода тритов я бы посоветовал использовать не `12?`, а, например `10?`

**Тесты** - Ok.

- [Ok] Добавить следующий тест:
```
Tritset ts = ...;
Trit t = t[0];
REQUIRE(t == ...);
```

## Резолвер (Задача 3). Ok.

**Код** - в процессе.

- [Ok] `Входные данные располагаются в двух файлах: libs.txt и targets.txt.`

- [Ok] Ошибка чтения. Проверка состояния потока должна идти после операции чтения,
иначе возникает проблема в случае, когда файл заканчивается проблельными символами.
(После чтения последнего слова поток ещё не eof, но следующее слово прочитать нельзя)
```
// Вместо
while (!libFile.eof()) {
	libFile >> libName >> vers;
// должно быть
while(libfile >> libName >> vers) {
```

- [Ok] Отсутсвует точка в конце сообщения об ошибке: `Unable to resolve targets.`

**Тесты** - Ok.

- [Ok] Упали:
```
[!] test 1 failed: incorrect exit code: actual 1, expected 0
[!] test 2 failed: incorrect exit code: actual 1, expected 0
[!] test 3 failed: incorrect exit code: actual 1, expected 0
[!] test 4 failed: incorrect exit code: actual 1, expected 0
[!] test 5 failed: incorrect exit code: actual 134, expected 0
[!] test 6 failed: incorrect exit code: actual 1, expected 0
--- temp.stderr.txt     2018-11-22 22:59:01.148601691 +0700
+++ ./testdata/stderr07.txt     2018-11-18 19:40:30.375184897 +0700
@@ -1 +1 @@
-Unable to resolve targets
+Unable to resolve targets.
[!] test 7 failed: incorrect stderr
7 tests failed
```

## Морской бой (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

**Игра** - Ok.

## Drawer (Задача 5). Ok.

**Код** - Ok

- [Ok] Программа должна считывать ифнормацию из файла или стандартного потока ввода.	[Условие](/2018.cpp/task5/):
```
Считывание данных производится из указанного в аргументах файла, или из стандартного потока ввода.
```

**Тесты** - Ok.

- [Ok] Добавить тест, которые создает (какую-нибудь) картинку.
**Upd** картинка после тестов некорректна.
